
\begin{exercice}
    Même consigne qu'à l'exercice \RefExercice{2G5_E_ex34} avec la droite $(\mathcal D)$, d'équation $x=5$.
    \begin{enumerate}
        \item  droite sécante à $(\mathcal D)$;
        \item  droite parallèle à $(\mathcal D)$;
        \item  droite parallèle à $(\mathcal D)$ et passant par  $B(-2;5)$;
        \item  droite sécante à $(\mathcal D)$ et passant par  $B$.
            
    \end{enumerate}
\end{exercice}